入黎報自己身高

睇睇下post見冇巴打208cm
睇下高登仔最高有幾高
利申：188cm

走啦 高登

217cm

Sor bro 以前上開高登叫左咁多年岩岩手快打錯

183

165

190

167

170

184

173 但靚仔

呢度我頂住
巴打你快啲走

179差1cm先合格

185

吹水大會

193

仲未見到有人180
係其他post見人報身高，應該有5成人都咁岩搭正180

我之前去度機 屌佢出179.8 點解要咁對我

191.3 醫院度

179（男神）

200